九龍塘交通咪仲方便

近大學
有火車有地鐵
想去邊都得

BTW尊重決定